有咩網絡小說類似飄邈之旅推介

飄邈之旅真係我睇過最正的修真小說,
仲有咩類似的推介,
凡人修仙傳, 誅仙, 修真五千年之類都睇過,
全部都唔係個個層次,
飄邈之旅最正係個個宏大的世界觀同埋個種神秘咁